爆過2次肺，你問我答

如題

爆肺有咩感覺？
同埋點解爆
爆左點醫？

爆肺既時侯係咩感覺?

我係爆右邊既肺，行一步痛一次。
點解爆？醫生都答唔到...
第一次爆係插喉放氣，第二次做黐肺手術

心口痛，唔郁唔痛，一郁就...

咩人先會爆肺。食煙關唔關事？

點醫？幾錢醫？

我無食煙嫁。
醫生話通常高瘦男

你講插喉定做手術？

係咪好快就要去到醫院唔係會無命 成日都聽到有人爆好驚

真係睇情況，我2次都唔係即時入院。
第一次係中學嗰陣時放學返屋企，行緊既時候無啦啦feel到右邊心口痛，但無乜點理到，之後開始有d抖氣唔順，返到屋企訓低咗有覺得抖氣順返d，嗰陣時我重同屋企人講我應該爆肺，之後屋企人無理我，到我真係頂唔順既時候，去咗睇私家醫生，之後佢寫咗個referral letter叫我去睇急症 之後就狗衝去急症室，去到即刻畀醫生睇，醫生用咗一枝50cc既針筒喺我心口插入去抽氣，抽咗幾次，但發現重係漏氣，於是入院插喉。
第二次爆肺既時候我嗰陣時行緊街，其實我嗰陣時已經知道爆咗肺，但我繼續行 到真係頂唔順既時候就去咗急症室，今次係即上病房插喉，過咗幾日轉咗去第二間醫院做手術。

我都係近排做左引流，抽曬啲氣出黎，但出左院間唔中都會透氣唔順，不過係冷氣地方休息一陣坐下又會順返，想問巴打點知第二次爆？會同第一次好似既感覺嗎？

我都係爆右肺 游完水就爆左

插住喉連住部機，瞓左成個月醫院

兩次感覺一樣，同埋會有氣喘既情況出現

咁耐既？咁有無做手術？

係咪插左喉觀察幾日就無事？

第一次係...
第二次醫生話做咗手術好D，做完到而家都冇事...

成個月？！

ching 隔2年有無番發？

冇，我都正常做返運動，跑步，負重都冇問題

我29歲先黎爆第一次，有做引流，而家諗緊排唔排期做痴肺...成日好驚會無啦啦復發咁...

好返？正常佢自己埋到唔駛做痴肺

叫做好番出左院，但爬文見話好易復發，所以諗緊排唔排期做埋痴肺，一係話等佢真係爆第2次先做，有無d意見比我

出院既話，慢慢做返小小運動 train up返心肺，初初會間唔中keep住痛，但主要係個傷口，慢慢黎啦，建議唔好成日爬文諗住會再爆

師兄想問2次係隔左幾耐復發？
同埋痴肺係邊間做？ 3洞完單洞個隻？